淺倉南完勝所有動漫女角色

贊成
唔贊成
不服來辯

垃圾

同意

Agree

二之宮阿美

上杉達也愛上淺蒼藍了，比任何人都愛。

月島若葉

天然呆春華正d

真人係咁應該冇人頂得順

水谷香月